［口圖慎入］口水腺腫咗

個口其中一邊口水腺唔知點解腫咗，禁落去比另一邊腫厚好多，睇醫生又叫我觀察下先 有冇人知咁係咩事？已經差唔多一個月

以下口圖

開刀放水 有朋友都試過口水腺腫

我試過口水腺塞左 起左個泡

後尾點好返 ？

要割左去 但之後另一邊又生。。再割

去咗邊度割 我都因為口水腺起咗個越來越大既泡

去診所割啊 你有冇睇醫生啊？

有啊 你用咗幾錢做手術

好似2/3千